如果香港就快有真普選，應該買咩股票好？

有嘅時候你買乜春都升到仆街

買咩股唔知 但唔好買港鐵

1137

有無 仙股 岩搏

5 388 293 1972

1716

又嚟概念股